Unwire 娜姐去左邊？

好耐無見娜姐出片了，又無ig留低。
係咪可以unfollow 得Unwire ?

好似無做啦wor 佢去左外國 唔知讀書定做野

好多去左澳洲

好似

係真既都update下facebook嘛。
BTW 消息邊到聽返來？

係法國

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己

link?

娜姐去左體驗生活，
多啲Update